邊度有好食的龍鬚糖

有冇人推介香港最好食嘅龍鬚糖

以前藍田有個阿伯係街邊手整 非常好食 但好耐冇見佢了

嗚嗚